Поиск пользователя по ФИО, городу и автомобилю 
==============
Простое приложение для поиска пользователей в базе данных по задданым критериям.


Требования
========
Для корректной работы приложения необходим доступ postgresql.
Параметры доступа к БД прописаны в конфигурационном файле jsp.config.

Установка и запуск приложения
========
Сборка и запуск приложения.
1. поместите исходники в /opt/jsp;
2. скомпилируйте приложение командой "mvn install";
3. логи работы приложения в файле /opt/jsp/jsp.log

Режим отладки
========
Для получения большей информации о работе приложения необходимо отредактировать  
файл log4j.properties, заменив INFO на DEBUG и указав корректный путь к логам.
 
Поддержка
========
Если у вас возникли вопросы по использованию приложения 
напишите на электронную почту <tot@ngs.ru>


